入來講下武肺變成風土病之後的生活會係點?

其實以現時個走勢,其本上都會變成乙肝咁上下,而且佢仲易傳染過乙肝咁多倍...
我覺得基遅D個個都會帶防毒面罩返工,經濟活動唔知會點,仲有冇人會出街食飯?

會出現超級人種

咪每年每月每日每小時每秒都要戴撚住個口罩囉